［悲慟］超級巨聲隊長劉威煌淪落到大排檔登台！！！

有威煌隊長之稱嘅劉威煌，於2009年參加超級巨聲1而入行，其事業顛峰為劇集「情越雙白線」獻唱主題曲「不離不棄」。惜後勁不繼，星途暗淡，痛定思痛後於2016年在葵涌廣場開設台式飲品店，後賣盤，現於銅鑼灣開設「珍煮丹」，月賺40萬！！！威煌隊長歌星夢未了，極力爭取每個唱歌機會，將在5月22日於土瓜灣熱記大排檔隆重登場！！！

有無手足組團去支持威煌隊長？

望見威威的身影得以反省

拍著軚盤在聽猛風的起勁

好撚慘

為興趣
人地返大陸登台佢就去大排檔

仲記得佢某劇集主題曲墳墳聲好撚嘈吵

真相？

人地娶左個大陸有錢女好耐喇 呢家明顯係為興趣唱歌喇 !

土瓜灣呢啲廢老蝗蟲集中地識佢老鼠咩
去k房唱起碼都有朋友起下哄，喺土瓜灣唱怕且無人理佢

劉蝗發個仔

其實佢幾型幾靚仔 對比個垃圾坤真係好太多
垃圾坤都上到紅館而佢就去大排檔唱 真係無天理

常威

坤哥喺youtube唱咗幾年儲咗一班固定fans嘛威煌隊長初頭都好地地，後尾唔知點解消失咗

點解你近排成日開膠post

佢唱歌先勁 佢有上happy live

月賺40萬叫淪落，坤哥有冇4萬一個月

淪落唔一定要用錢嚟衡量，人做歌星佢做歌星，同期有兩個都唱到上紅館，佢就去大排檔唱，係人見到都戥佢慘！

無停過

Happy live係咩嚟？
翟威廉劉佩玥玩嗰啲？

5.6年前落街搭lift見到有條友著得幾型 諗諗下先醒起係佢
原來條友住我樓上

之後同人夾份開歌唱學校，又轉晒做幕後，應該歌唱學校蝕左好多錢

好似富二代來
為興趣唱歌有幾慘呢

正當眼內全個世界掉低我在遠走

真係唔明點解 第一屆巨猩佢係隊長 好似仲係亞軍 反而後鏗嗰啲3甲不入仲紅過佢

幾似

佢唱歌都幾好聽，其實衰乜

之前葵廣嗰間月賺80萬添，而家又走去銅鑼灣開另一間

以前睇巨聲都覺得佢幾型，而家就不了。

亞軍係何紫慧

仲要幾型棍有台型

係喎，幾個月訪問，賣珍珠奶茶賺好多

佢有錢到唔休做啦,N間台式飲品店.

我覺得首不離不棄好好聽

慘乜鬼，擺明為興趣表演下，間珍煮丹已經賺到笑，仲要愈開愈多，原來老婆仲咁撚有錢，班巨聲幫生活過得最好分分鐘係佢

覺得佢幾型

劉威煌個名咁亞視，記錯佢係星光大道出道

比我揀我揀做坤哥都唔做劉威煌，參加得巨聲都係鍾意唱歌，而家坤哥有事業，做到自己鍾意嘅野，唱到上紅館，有人氣（起碼行出街有人識，話之你地連登仔反），仲搬埋去貝沙灣住，經濟唔差得去邊。劉威煌係就係有錢，但咪又係靠老婆，咁有錢都圓唔到歌星夢，仲要去大排檔唱，睇見同期上哂位，都咪話唔心酸。

咁珍煮丹好飲過葵廣嗰間好多

有乜倫唔倫落，乜都做，你尼D就係pk

土瓜灣先多人睇tvb

倫你老母尼你老母呀，字都唔識打，睇見就覺得篤眼篤鼻，躝啦

隔咗咁耐無人記得啦，我阿婆咪住土瓜灣，識坤哥識牙醫識鄭俊弘但唔識劉威煌

縱使眼下全個世界都失去但你甘願拯救
就算這以後 沒半點報酬 卻永不放手

咁鐘意唱歌點解唔做busking
成件事即刻型曬

個世界就係咁冇天理
有就唔會你同我係連登鳩嗡

應該係人事問題

我都想淪落下

佢星條毛咩
有耐冇未到星既級數
話歌手仔我仲認同下

唔講差啲名都唔記得

俾我揀做佢好過
有大水喉射住總好過冇
做決定都大膽啲

好撚過謝東憫

其事業顛峰為劇集「情越雙白線」獻唱主題曲「不離不棄」

其實OK好聽既

佢間珍煮丹投資500萬，無佢老婆真係唔掂，但同時成世都要孭住靠老婆呢個名。

條友除咗一廠黎明同食咗朱自賢之外仲有咩代表作？

葡萄撚唔願意接意接受人地唱養生歌

呢班巨星幫從來都係大台的廉價奴工

以為自己真係一線

轉左色？

轉咩色？

個名由藍轉紅

把聲太難認，唔入腦

李嘉誠都靠老婆啦
發到咪得囉

我中學同學幾年前識到d 高官情婦
冧掂人打本俾佢齊齊番上去做放數
冇番過嚟了

都唔憂柴米
純為興趣過下口癮唱歌不知幾好

九流都唔知有冇

淪落條春咩
返大陸搵錢就淪落啦
又紅過唱到歌
依家又唔係搵唔到錢
賣下嘢食唱吓歌，如果佢鍾意嘅話生活唔會差過大明星

佢幾時紅過

望見爸爸的身影得以反省~

唔唱歌=腳踏實地 好慘

十面埋伏 40:20

講慘羅力威慘啲
亞視節目岀身 但嗰排真係紅到迷到好多學生妹
有次佢喺大埔岀show
迫到成個地鐵站都係
佢唱歌又勁 又識作曲
如果佢喺台灣發展
一定唔會而家咁霉

佢唱歌幾好聽 唔係講笑

食朱自賢無憾啦

亞視歌王羅力西

可能間大排檔係佢

講霉又未算嘅，起碼隔一排又有人提下佢，佢又不定時有新歌，只係對比一出道嗰段輝煌時期，佢而家可以用「風光不再」嚟形容

唔好睇少呢D二三線藝人

以前叫葉記，而家叫熱記

拮屎忽窿眼睛～

1:21:39 不離不棄

佢唱歌唔差，但把聲真係好無辨識度，唔會一聽就認得佢，我諗呢個都係佢喺樂壇上唔到位嘅其中一個原因。

岩岩飲完

佢老婆十幾億身家，乜撚野淪落

威煌把聲一聽就知wo

可憐人必有其可恨處

好難認喎，對比同期紅咗嗰幾個，佢把聲冇人會記得

上兩年仲有首《灰狗》

個樣係唔錯 有台型 但成個feel俾人感覺好撚娘 過左氣咁

普通人一個，有撚好吹奏

紅左先記得 同記得先紅係相關嫁

我可以話佢d rock味無人能及
獨特唱腔

同埋佢d拉音 收尾 做得好好

唱得好就無人懷疑，又未係無人能及

佢點都好過坤哥閔大人掛

見佢都有小生意 唔做歌手好似好D

呢條友當年高登吹奏得好勁

唔係冠咩

吉妹好mean 啊

諗起佢一度被認為係會然ching識波

佢真係好撚Rock

何硬屎佢都好似食過

横越這個世上殺敵無數被蒼天作弄！！

唔知乜叉 得~失一笑中

舉例? 當今有邊個歌手rock過佢?

海闊天空 勁到

^^

常威煌

想和威煌飲飲酒^^

最記得佢喺連登自爆出世紙比人起晒底

乜野叫淪落？香港娛樂圈好好咩 應該係叫脫苦境先啱 ……人地依家咁咪幾幸福

你咪劉威煌囉

呢家你老母

珍煮丹係幾好飲

何紫慧嗰陣係咪好細個

際遇嘅野

月賺40萬
邊度慘
大台入面唔識幫人奶腳指
比人藏好正常
攞住個朵出黎開鋪好過啦好似譚小環果啲咁

+1
以前特登搵琴譜黎彈

今時今日仲有人覺得響紅館開個唱好撚outstanding

聽講家吓佢做生意搵到好多錢，有時唔一定要入娛樂圈先發到達

似流行經典五十年嗰味
又似常威

倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫倫

可唔可錄首Live既不離不棄黎聽下

邊撚個

誤樂圈就係咁撚黑暗

笑死

珍煮丹黑糖珍珠厚鮮奶世界級冇得輸

E+唱歌係要靠樣

因為香港人係睇樣 唔係聽歌

月賺40

咩原來開一間台式飲品咁好賺？
我真係見識少

不過月賺40萬都係佢自己講咋喎
係咪未計開支咋

投資500萬

型咩
有陣蝗味

坤哥都唔係話好靚仔，不如話劉根本冇星運

唔講唔覺 超級巨聲都已經係十年前

佢仲試過喺連登屌鳩欣宜

唔賺佢代理會開到分店?

乜撚嘢呢家

拍著奶頭在聽勃起的陰莖

藍色褸條女叫咩名

食過何雁詩

lilian 巨聲2英皇 到無人簽

晚晚同朱朱3日2夜

個時空降一班大陸人贏左

無後台無身家邊個會捧你

想當年偽毒坤攞獎喊到豬頭咁
幾多fans恭喜佢捱出頭天